
## Cliente ##
Uso: ./cliente ip port

Comandos válidos: 
	"get \file_route\filename" para obtener un archivo del servidor remoto.
	"list \directory_route\": para mostrar el contenido del directorio remoto, no permite el uso de "..".
	"bye": para salir.
	
// list: mostrará los directorios con una diagonal al final para indicar se trata de un directorio: dir/
	
	Ejemplos de uso: 
		list .
		list /
		list directory/
		list /directory
// get ruta/archivo.extensión: obtendrá del servidor remoto el archivo requerido y lo guardará en el directorio en el que está siendo ejecutado el cliente. 
	¡Advertencia! sobreescribirá cualquier archivo local con el mismo nombre.
	
	Ejemplos de uso: 
		get test.txt
		get directory/filename.ext
	
Manejo de errores: 
	Si existe algún error se desplegará en pantalla la razón y de ser grave, el programa terminará su ejecución.
	

	
## Servidor ##

uso: ./servidor 127.0.0.1 9999

El servidor escribe el log de sucesos en el archivo "ftp_log.txt"



